賭完又賭心水開心share

中岸水手[-0.5/-1]

水晶宮[+1.5/+2]

墨爾本城[0]

利物浦[-1]

愛華頓[+0.5/+1]